
                      Una peli que no sabes si va en serio o es una mofa a los míticos antiguos enemigos europeos, hombres lobo, vampiros...
Directamente aguante una hora y me dormí.
        
            